梁卓偉-戴口罩講唔到嘢，可能係曲線？

戴口罩 = 示威者
講唔到嘢= 無言論自由

似啦
又強調肺炎係武漢來
又大大聲話搞公共衛生絕對不能夠講政治

唔會有呢個可以性?

佢講 ""如果我戴口罩就講唔到嘢""，係因為佢身邊啲高官都唔准戴口罩，佢戴口罩就無得去記者會，自然講唔到嘢。

利申: 成日對著啲學界管理層，佢哋鐘意咁樣暗示